98歲何鴻燊今日傳出病危 消息指醫院已通知家人到院！

Tui

已經病危咗十鳩幾年

係咪每年度活動睇下D身邊人有冇出古惑

變化石.gif

何生啲零件又到期

佢果幾房人又要做馬嬲戲

呢條搞屎棍終於夠鐘收皮

可以上映爭產未

邊個分到最多身家？

4太係北京做緊馬嬲戲 佢係咪唔使隔離?

又要換電了

係咪想用分家產轉移香港人視線？

關人撚事咩 要死就快啲

捱唔到一百歲?

全盛時期賭王1個月死幾多次

死左到時分身家應該夠CCTVB拍一套劇

信德主席何超瓊直接否認何鴻燊病危。

用條命反國安法

Upload 緊個意識去server度

rap

就快又有分身家花生睇

原來已經 98歲

機械人係咩PR公司？

Wd40 or tape?

準備上演爭家產戲

唔知今次正唔正經

何OS系統更新

同忌廉哥一樣

琴晚邊個咁無手尾唔幫佢插電制

傳左好多次啦

挨唔到100歲

換返d零件先

辛苦咗咁耐

邊間醫院？

入廠換零件姐，冇事

98歲啦 何生仲有咩留戀呢

返原廠都救唔到
無哂零件啦
劏左都係好事黎
唔洗成日比人舞黎舞去

賭王冇事點解唔上去開兩會係咪搞澳獨

澳門政府既PR

睇到佢，心諗有錢又如何臨老變機械人

一日最衰反送中 俾美國佬有籍口唔賣高科技嘢俾香港 搞到何生依家無零件換

btw好彩董生有先見知明搞定個「再出殯大聯盟」俾自己同其它老友記當治喪委員會咁用

救命笑咗

懷念爸爸❤

係咪未返過屋企？

佢自從跌親後都無出過院

仲未死得
賭王死先定江澤民死先

係囉, 仲後生

返邊個屋企先 到時又多左份新遺囑

中共竟然整死何生spin走國安法

國安法唧，唔使驚到要死喎！？

養和

再唔分
歸國家所有

年紀大，有錢冇錢都會死
咁佢咁有錢都算死而無憾

見到澳博盤數，死咗佢吧

分身家

個房拾幾萬一日，保險佬日日裝香，快D去喇，屌你老母，老細又小喇

咁愛國上返大陸醫啦，仲有澳門冇醫院咩？

想臨死前屌多次西啩

十幾萬對何家黎講應該唔係錢黎

乜 AI 都會死㗎咩

祝何鴻燊先生長命百二歲

原來佢先係香港既風水石

咁我寧願變機械人前死起碼唔洗睇住啲後宮爭身家扮晒nice

其實睇見上一代嘅富豪一個一個咁退落嚟有d心酸

仲未夠咩

ICU KOL

我諗佢個TB女瓜柴都未到佢

去醫院做咩
拎去先達整600有找應該

右？

如果佢一早死左 好過呢十幾年係度受苦
所以我相信真係有報應呢啲野

一房 二房 三房 四房 ： 錢啊！！！

d 留言 全部都要落地獄

個post好笑，但呢張圖笑唔出。
大人點仆街都好，個小朋友係無辜的。

俾佢仔女撚到
有錢都唔係咁
人哋誠仔都好精靈

入嚟就係想po呢張

換走哂啲二手零件

我落地獄呀屌

係咪係養和？

何生都不枉此生，草幾個老婆，連阿嬸都大讚風流才子

陳XX包個二奶遇啱個痴線老婆，俾人閙足成年

美國限制香港軍事科技入口

何生病危

我好似明晒後備電唔夠係咪？

睇唔到國安法表決o既一日

呢一年突然拍拖結婚生仔

何超瓊咪有間pr公司

行內好top

夠鐘入廠換零件

百病纏身

用WD-40得唔得？

佢一定要長命百歲呀

佢一早分好晒啦

邊個

係時候還了
何生

富可敵國的人分身家 算唔算犯左顛覆國家罪？

唔好死呀
要爆健力士最長壽世界紀錄呀

唔好死住呀 起碼要活過百五歲呀

死得未?

國安法 唔使分身家
全部收歸習有

喪心病狂發錢寒

何家仔女無耐性喇
要急住分身家走資
係國安法來之前
巧驚驚

分身家未

睇歲數似係共產黨

養和超級金主

虐老

換零件

燊哥頂住呀
燊哥:你地班仆街仔女想我死,我寧願將所有身家捐晒俾黨

通知家人接出院

習主席。

冇哂零件

女?

證明佢老人家好驚立法

98歲

分咩身價吖？前幾年都爭過但之後已經安排好曬啦！

裝修賀下佢啦

大仆街來

其實都幾慘😹1x年瞓醫院

分乜撚野
充公回血劍

原來佢仲未死架

我以為佢百幾歲

何家身家何家分

認真 我話你知點贏.......

見證唔到一國一制提早來臨香港

真係笑咗出聲

溏心風暴 賭場大亨分身家

實好睇過溏心風暴等一眾tbb老土爭產劇

笑左出聲

同志

已經申請左ICU diamond VIP membership

挨咗好耐, 請教用咩吊命

咪撚死呀
一定要俾共狗折磨到死

等緊會唔會有人認親認戚

續命燈呢

屌，原來佢仲未死嫁？

冇人想知

之前入左d新哥仙遊概念股

聽風水佬講呢十幾年死唔去冇得早走係佢作嘅孽嘅報應黎

又要打針續命，好慘

治喪委員會

係養和玩左十年
佢d醫藥費加加埋埋可以買到幾多層樓

98歲死d人傷心到好似英年早逝

98歲算係咁啦

應該成家都想佢死好耐
個個一結婚就即生件分身家

十年應該都洗幾億

應該係以棟計

夠買大樓冠名權

賭王：你班仆街俾我抖吓得唔得呀？

瞓多幾年床先啦

燊哥利迷
想親眼睇埋愛隊奪冠先

佢同老江邊個衝線先

咁一定長命N歲

燒個新嘅BIOS換粒電就行得返啦easy
你哋有冇試過reboot啊

諗起幾年前
佢班仔女post左張同佢一齊響病房影既相出黎
影埋後面掛住既餵奶袋
即刻佢一早無用口食野

分錢分錢分錢

等埋習囝先啦

傻鴨屌

其實佢退左好耐啦
都住左好耐醫院了

養和駐場DJ 燊哥

睇何超儀個表情都唔似有事

佢床邊大把爛賭鬼纏住佢

住左十年養和

仲未死既 垃圾狗

準備爭產

有錢係唔同D

你知唔知一日幾錢？

仲有追開HxH

何宅屋企停電何生就。。。。

MIT個仆街仔

佢有冇男孫？

三部曲

有錢都唔想住醫院啦
傻架？

屌

【醫藥費驚人】三、四房子女車輪轉照顧賭王何鴻燊住10年養和豪使2億- Yahoo 新聞

平時住唔係好貴 病危個陣就好貴 要成套醫療團隊24小時只睇賭王 好似7000萬兩個月

超欣12歲生日
生日禮物係英國一間house
個單位用house計應該好啲
佢副身家 幾千億港元

人地住香港既

18歲 佢老母送7億物業比超欣
高佢大個啦學下投資

佢咁嘅家底, 請晒成隊醫療團隊加最先進儀器返屋企唔係仲好咩? 喺養和話就話有尊貴大房,但始終人多密集

多人運動 不錯喲～

咁養和應該係最唔想賭王死果個

忒修斯之船

養和又唔係得佢一個client

屌你老母 好好笑？

黒 黒 黒 黒 黒 黒人 棺 黒人
人 人 人 人 人 黒人 材 黒人
L 黒
E 人
A
D
E
R

Life long membership. 買五晚送一晚

可以拍套documentary 就正

88

係唔係將身家平分比佐敦站頭100位街坊?
唔係嘅話關我春事?
咁都推到上熱門?!
推番D有用post喇屌

幾年前都分晒啦

傻鴨

邊房人願意接？講真個句大家都係道義叫聲老豆，錢又分好，無人想放個活死人在家。

因為條惡法就過 所以要推呢單嘢出嚟分散視線

叮叮佬

當老人院

溏心風暴

收得皮未？

佢直頭買撚埋間醫院都得啦

其實份身家分剩幾多係自己手

生化人
一個邵逸夫
一個何鴻燊
有好戲睇

有時真係唔明咁長命做咩
日撚日係醫院 悶到顛
俾你幾百億都冇用 依樣唔食得 嗰樣唔做得
行兩步又扯晒蝦

係街笑到癲
虐老

換arduino?

何鴻燊 and the philosopher's stone

賭王如果唔病危今年幾多歲?

其實佢早十幾年前跌親應該死

不過佢一個月打成億補腦劑 所以唔死得住 不過做左活死人 一d表情反應都冇

今次67啦

又係時候要播填海華套新哥傳奇

講不出聲 講不出聲

應該冇咗意識啦

繼續努力，等班子孫永續爭遺產

超蓮係護旗閪

個個都咁撚得閒探病

點會唔得閒
成班唔撚使做都生活無憂

連登班風水術法宗師死撚哂？
發達機會wo, 好過你班傻鳩呃連登小朋友錢

咁有米都請唔到深山神醫救命

見到topic已經想問
何生究竟係第幾次病危

右

何家何家何家猜,
何家等緊何生 die,
何生die左何妻 high,
何妻high到 give me five,
何妻分家唔洗猜,
2奶3奶同一 line,
何生律師 never mind,
一於告到何妻 cry,
大家不如猜一猜,
最後邊個會仆街

養起成間養和
一死大把人失業

睇怕何生應該冇邵六叔咁長命，捱唔過一百歲囉！

根本都冇自我意識
比人夾硬吊住條命

宜家咁樣仲慘過死

究竟係何生走先、老江走先定支爆先？

今日個仔先同fyy玩到上c1
轉個頭就又有新聞話病危

機械人要換電

全部恨咗好耐

根本同六叔邵逸夫最尾果幾年一樣,成個機械人咁等死